北水沽貨日，有冇人今日個倉滿江紅？

北水沽貨日，有冇人今日個倉滿江紅？

只係沽你啲貨, 今日仲係淨流入

因為你買緊美股

388

賺左14k

沉大輸

今日尾市恆指沽厭加大,明日恆指仍會大跌,有得走好快走

941重貨